ios有冇app可以重複手指動作？

內置錄gesture 都睇唔到個app 好難用